得罪講句，冰菓d解謎好牽強（劇透）

岩岩睇左幾集
無睇小說，唔知係咪動畫cut過野黎

因為係數學老師，所以寫細楷英文字母，先至搞錯左a同d

睇到好尷尬

日本人英文好差

打飛機友 ：十年無法超越的名作

有冇類似既睇下

I．Scream

青春推理可接受
神作又吹大左

呢個都麻麻地
咁撚小事就嚇到很好騎喊

agger氷果咁辣殺都足奏
又悶 睇第一集就棄jor
建議唔好浪費時間睇呢套野

氣氛幾好既，無法超越就吹大左

刀劍神域

係好牽強，但日常推理算係咁啦
推理小說多數係命案、神秘嘢
而呢套係推理啲日常無無謂謂嘢
感覺新鮮，加上畫面靚咪比人推上神枱

以日常推埋黎講已經好高質

刀劍神作
有紀我既其他你地自己分

其實冰菓推理從來都唔係推理真相，而係推理一個講得過去的説法而千反田又接受到

所以奉太朗個定位係推理小説作者，而唔係偵探

千反田真的很好騎

物語系列就話啫

後面d劇情係咪都係咁牽強？

睇左 我like日常既 有冇？

其實與其話推理解迷牽強，倒不如話佢迷題好罕見，基本上唔會發生，所以先會覺得牽強，但如果細想的話，佢既解迷又真係可以導致事件的發生，冇咩大bug

係垃圾

千反田bb

最失敗係同it，英雄主義 扯上關係
單純無腦開後宮都可以接受

無腦開後宮已經不了

佐藤聰美

睇全部成爲F